入黎講下最鐘意食牛扒邊個部位

幾成熟同點整黎食

牛鞭，medium rare

牛鞭, raw

5成西冷

Ribeye

brisket全熟清湯上

牛鞭，Deepthroat

牛歡喜 就咁吸啲汁

好中意食牛 但好撚毒

牛扒有個部位叫牛鞭？

牛仔骨

牛鞭， live, 齋吮唔咬

@蚊蚊蚊

牛筋

鍾意含撚？

正路都西冷啦

Rump medium

本來今日係情人節 比佢話事揀去邊到食飯 今次仲要係我請

條仆街就揀左間好撚貴既西餐廳 我都唔撚識讀間餐廳既名 我見一塊死人扒都成幾百蚊

但見係悄人節 好 今日我忍9你

入到去 我就同女朋友坐左係個卡位到 個WAITER(鬼佬)走埋黎問:what can I help you?

雖然我英文真係中一二程度 不過喱句都唔算難到我

我女朋友用英文話 想要拎個MENU睇睇

由於入面全部英文我都唔多識 所以我就話跟女朋友點餐 佢要咩我要咩就算

個鬼佬又走番埋黎問左句野 我剩係聽到:what xxxxxxxxxxxxxxxx like?

我女友就點左2個DINNER SPECIAL 之後個鬼佬又問:what xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我仍然係聽唔明 女友就同佢講:WELL DONE!

我聽到喱到我大約就GET到 我估個鬼佬問佢覺得喱間餐廳既質素/員工服務/態度點 因為我見女友都讚佢

個鬼佬轉另轉頭問我:whatxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx?

我好自豪 充滿自信 大大聲答: GOOD JOB!!

個鬼佬就呆哂 唔明我無啦啦做乜講GOOD JOB咁

女友見到 即刻幫我答:WELL DONE

個鬼佬點點頭 就行左去 我其實到而家都唔明白 到底讚外國人係咪一定要用WELL DONE?

點解講GOOD JOB佢反而又呆哂又聽唔到咁既??? 有冇巴打可以幫幫手教我

Fillet 他他
西冷 mid-rare
肉眼blue

肉眼 半生熟

ON99
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"